[Moon_Cat呃錢死全家]搵人夾spotify family plan

我id

想夾既人睇路啦tg moon927

夾spotify family plan

咩黎

我慘到仆街

本身搵人夾Spotify 搵左上面個Mandy Yeung
見佢講野正正常常就過左數俾佢
點知同我講話將我份錢過左俾第個人同第個夾
個刻我心諗下我無同意架喎
不過諗諗吓好少事就諗住算
點知過左幾個鐘都無料到我先追問
話過左俾條友佢唔覆都無辦法
之後啱啱就見到呢個post

Netflix都比人呃入數 Chung K* c*****

佢就係過左數俾呢個number
唉屌醒少少check下先過都唔得
累撚到我俾人呃埋真係嬲鳩

唔好咁易信人啦，正常交談都可以唔夠料

幾錢？

百令蚊姐
小事 係條氣唔順only

咁算啦

我都想搵人夾，但又怕遇到呢啲人

好彩時運高未落叠，啲人咁仆街，百拎蚊都呃！

本身諗住自已開
之後諗諗吓都係自已買算

是但 豪俾狗

樓豬仲夾唔夾我都驚畀人呃

sor我有了

夾?

仆街食屎狗 為果百幾二百蚊出賣人性